喂！五大訴求呢？食懞你地呀？

吉野家又好連儂牆又好，洗唔洗all in落去玩呀
政府而家唔出聲，件事慢慢變成商警民矛盾，政府好似事不關己咁啦
死線呢？行動升級呢？
唔好唔記得我地死左5個，五大訴求完成度係0%
有精力有限，繼續玩落去玩謝哂自己人，到真係環背水一戰就會因為唔夠人失敗
環講幾多次雨傘教訓先識醒呀
係你地全城聚焦吉野家連儂牆既時候，監控柱已經慢慢出緊街啦
我地由-5分變到-7分啦，點解仲可以咁樂觀
尋日梁烈士先出殯，比佢見到佢既死換來係-5變-7，你地良心過唔過得去

繼續玩支線，一世都唔洗旨意爆機

我冇野講

如果罷買同連儂牆可以令政府跪低，我地2014已經有雙普選啦

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

日日出去守牆，好撚攰好撚消耗意志
我地有幾多精神可以比你玩
連儂牆洗唔洗日日吹雞要人要人呀
打游擊，人地撕咪由佢，第二日撕一貼百囉
連儂牆就日日吹哂雞死守
佔立會果陣就記者多過夢遊人
係唔係搞撚錯哂呀

推

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

負皮既討論下
係唔係5大訴求烈士遺志並不重要
最重要係消耗大家意志抵制呢個光復嗰個？
聽日既光復我都會去，但心態已經唔係當初發夢果陣覺得會贏，有希望，有鬥志
純粹係覺得weekend冇野做，咪幫下手囉
我唔知係唔係得我心態轉差左
但咁磨落去一定愈來愈多人疲倦，愈來愈少人出
我都唔知我會唔會有一日覺得
「日撚日都話要人，5大訴求離我地愈來愈遠
出去有撚用咩！」

你地要人要人既時候，林鄭已被放生

想問下仲有無人覺得自己贏緊5:0？
當日有份附和林卓延果班人答下

仇恨係一種動力來源
藍絲打黃絲整大個仇恨有咩唔好

仇恨？有位仁兄比人打時雙手放後擋都唔擋
咁大愛仲講拉仇恨？
佢既行為只會令自己人卻步：冇任打唔嬲既準備都唔好出黎

仲要跆拳道黑帶都唔係示範101市民拘捕，咁你點推動班手足保護自己

動力？唔好撚玩啦

佢一位大愛就全世界大愛
咁多勇武都係比警察打出來
依家比藍絲打唔會有仇狠
個種仇恨先係動力

你唔係想同得講愛係動力呀？

依家比藍絲打唔會有仇恨？*